我係一個花藝師 情人節就到 我係上黎r生意既

上左咁耐連登 我唔會唔知上黎r生意係花式自殺
但係我真係冇得揀了
玩左香城online半年 生意差左之餘自己都冇乜心情接job 雖然我唔敢話自己課左好多金 但係望住身邊d弟弟妹妹飯都冇得食 有時真係心都痛埋 同好多在職玩家一樣 我好多野都唔敢做 多數都係出錢

黎到我地花藝師一年一度可以搵下錢既季節 我決定繼續出錢 我而家宣布
幫襯我既人 我會將部分利潤交比有需要用錢既手足 我唔捐哂係因為我係全職既 真係要少少正常生活開支 而且我會儘量向黃色供應商採購

點解情人節要送花
根據我嘅經驗 我接觸嘅客人 以及同我由細玩到大的港女細妹分析 原因好簡單
女人天生係缺乏安全感嘅動物 唔知道個男朋友夠唔夠愛佢 所以好想男朋友係情人節有實際嘅表示 加上以前有人開左個頭 所以導致好多女仔都會ff 男朋友會送花上自己公司 送花不但滿足佢嘅幻想又可以比到安全感佢

無論佢係唔係講港女 大部份嘅女士都有虛榮心 平時都會同身邊嘅同事比較邊個個包包貴 比較用咩牌子嘅化妝品等等 係情人節當然又係比較嘅時候 就係比較邊個男朋友最錫自己 好想男朋友送扎又大又靚嘅花上去公司威威 仲可以擺上IG 線上線下全面威到盡！

咁又點解一定要花唔送其他嘢呢？
因為係呢個世界有好多種花 每種花都有佢自己的花語 就好似每個女仔都好獨特咁 你諗下藉住花 去表達心意 係幾咁浪漫嘅事
收花絕對係一種獨特嘅體驗 收花個一刻會心跳加速 滿足到佢嘅虛榮心 滿足佢ff出嚟的渴望 又可以提升對你嘅安全感 呢種感覺係其他禮物比唔到佢架
往往體驗比實質禮物更加記憶深刻 如果唔係唔會每年都咁好生意

希望幫到果啲唔知點解女仔咁鍾意收花嘅巴打 如果有意支持小妹生意既 或者想同我傾下計了解下花既 可以tg我 @llkkjjiioo

唔好意思 文字太多 負評左先

不過睇完你既解釋 好後悔
想比多個負評都唔得

不了 好浪費錢

無女朋友既巴打可以考慮下買完花送比樓豬

女朋友HOME OFFICE

想幫襯，但冇女
樓主介紹翻個比我我就可以幫你賺d錢啦

俾d作品睇下

相又冇 參考價格又冇 好難落手喎

如果平時黃店開
乜新年都賺唔到咩，反而情人節先得一日

畢業用嘅花做唔做？
雖然有排都未到

做啊 我全年都做既

新年做到啊 但年年新年生意都冇情人節咁好
而且比往年真係差左

幫你推 想睇相

你送個女朋友比我我幫襯你又點話吖

支持樓主 其實樓主係我朋友 我就比較活躍既 而樓主而家打算捐既方向係我幫手安排既 具體真係唔可以透露太多

Sorry d錢直接比手足仲實際
無需要比你賺完一筆先捐出去
呢個時勢。。。我諗唔多人需要送花
Gd luck

留名先 但諗緊女友home office點送花

pm我傾

最低消費幾多，學生窮撚

仲未有圖

無圖 無價錢 點買

樓主無圖叫人點幫襯你

放返圖出黎
睇岩既可以pm

另外homeoffice既另一半都可以考慮保鮮花 襟擺得黎又可以滿足收花既願望

至於花既詳情 可以睇我上年個post

幾靚喎